[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 請跟返自己戰力入場（14）

點解大家成日1001都唔開post

留名

過隔離啦

小弟中左莉莉同五星暗龍同一個五星護符 開唔開波好

想問異界的碎片有咩用